民航事務主任

有冇group in?

報左幾個月都未有回覆

出左in

Tmr

有group in?

我報嘅時候未考CRE係咪一定冇？

上網完全冇資料

報左都一年 冇回音係咪即係冇

Group in 定 individual in?

冇group in

好多年前in, 係individual in

唔係做機師/飛機佬點會識入面d野？
睇哂民航署個web都冇咩design manual

有冇巴打interview 問過幾時出？

Aoo 都開始出 今個禮拜有機出

等待中 知唔知請幾多人？

年半前請9個
今年立法會文件講加左兩個新位

你有冇tg？大家交流下

tgthc